公開大學學生集體作弊 成績被取消

《星島日報》早前報道，公開大學有學生接連在網上考試期間，利用通訊群組集體「出貓」，公大知悉事件後隨即展開調查。據悉，校方已完成調查，並取消曾於考試期間提問及回應者的科目成績，而沒參與討論者則被書面警告，但可保留成績，惟利用「太空卡」多次參與作弊者，卻未有任何處分。公大回應指，已按既定程序嚴肅跟進及處理相關違規行為。

《星島日報》早前接獲投訴，指公大今年暑假開辦的本科生兼讀制「財務管理導論」及「商業爭議與道德」夏季課程，有學生在網上考試期間，通過手機通訊群組作弊，有人詢問考題答案，有人提供題目所涉概念、可用案例、指明課堂簡報或課本頁碼等，更有人直接貼出答案。

據悉，公大已完成調查，並對涉事學生作出處分，包括取消參與發問及回應學生的該科目成績，包括功課成績；在考試期間仍為群組成員，但未有作出發問及回應的學生則收警告信，可保留該科成績；而使用未有向電訊公司註冊登記的電話號碼，即俗稱「太空卡」的學生，則沒有處分，包括在兩次事件均有參與的個別學生。公大回覆《星島日報》查詢時，僅指已就事件進行調查，並按既定程序嚴肅跟進及處理相關的違規行為。

醒目仔
用太空卡出貓

太空卡又贏

而家D大學生質素真係差

都幾諷刺下 讀嗰科叫商業爭議與道德
但讀嗰啲人完全冇道德操守
俾人捉嗰啲唔會唔忿氣 爆埋用太空卡嗰啲人出嚟咩

篤灰條友有無諗過自己後果?
當係污點證人乜事都無?

弱智仔唔識用太空卡出貓
根本大學都唔值得畀你入

你又知佢有份？

出貓唔好太低B

分分鐘係太空卡 既 篤灰

如果係用太空卡出千個條友 篤灰就精彩

公開大學做準則

Ou入唔到8大嘅原因就係OU學生比人捉到但8大無人被捉

間間u都大把人出貓 請槍啦
之前cu有條友5k請槍攞返10k船添

公開大學 阿婆阿伯都讀得

個社會都係噤運作
過到海就神仙嫁啦

開group用TG不留名是常識吧

啱啊

香港教育制度咁垃圾唔出貓對唔住自己

依個世界係結果論

商科狗廢到

個個都作弊, 仲算唔算作弊

一定係手足
手足好波！

起碼唔出貓既正常學生佔大多數
讀幾年都無見過同學出貓

咁佢值得更好嘅大學
望住班弱智出千應該好想笑

入面有人報串?
點解會知道電話

冇用 有咩證據證明係我先

講真
呢兩年有幾多個真係唔出cheat
唔出都果d都on9啦
香港個社會結果就係一切 過程冇人會在意
但醒d唔好比人捉

就黎又考試了

依啲叫活學活用，考試真正咪就考你點將書本知識實際運用係生活上

原本係嘅，但而家online exam 有邊個唔出猫，至少都印定cheatsheet 貼喺牆到

要怪就怪武肺搞到全世界運作亂撚哂

有名你叫鯨大
鯨魚係咪魚？

兼讀制 應該乜年齡層都有篤灰藍絲都有可能

蠢撚過我哋啲樹大仔, 出貓要成team人仲要畀人捉埋

冇證冇據 你話條友係霍金都得啦

分化撚五毛狗
blocked

100%啦

Online exam唔出貓先係少數

出貓出到比人發現都幾on9😂
應該有二五仔篤灰😅

抵啦

商業世界

8大 無人捉

中忍考試 呢科係考你地嘅出貓技巧

老鬼想問一下點解考試要用電話??

擺明啦，又會無啦啦咁醒水用太空卡

成班傻鳩

我就係無出cheat
因為個course係ug無friend一齊讀
但睇住個mean高撚到咁就好後悔

其實比人捉到唔會取消晒所有科目成績再被踢出校咩?

讀ou出貓，都係快撚啲死啦，咪撚浪費地球資源。

鯨魚都有魚肉

船都可以判上判

依家online exam
佢地同一樣既答案比人篤灰掛

鯨魚都係魚呀

以前冇turnitin 任抄冇人捉

咁撚樣都得？ 巴打可摸耳些牙keywords/link

個問題係CU 同公大
公大要俾人罰返

點捉到
用WhatsApp出貓咁撚弱智？

當年係鴨記買左部二手電話 再買埋太空卡
再將部電話痴左係廁所個水箱頂

我覺得似係有on9仔周圍曬命自己有出貓gp
有人聽到就督尻佢出黎

中學雞之後有二手賣買過都識去鴨記買張廿蚊太空卡然後再放個number上網同人deal掛未有iphone6同carousell之前都係咁

唔會 大學係幫你畢業 唔係想踢你出校.

我懷疑佢哋係第一次出貓

記得poly u 係要開多個鏡頭影住你側面成個人 仲要張枱只有一張白紙同電腦 同時又要影埋你個人同share screen

舊年6月去到依家未識用太空卡
俾人落academic dishonesty 就抵撚死la

出貓唔認為有問題
但依班人好低能

香港未來就係需要ed 人才

其實溫下書已經唔會肥

出貓就取消成績?
分別針對學警, 犯左國安法喎
林大總統咁都唔出聲?

出貓都有人justify
上面嗰個班撚樣話咩社會係咁運作十足十藍屍思維

薯片袋！！
仲要係清淡味，因為全家人得我食呢隻味

佢地點查？沒收學生手機？

出貓都唔識
咁班人真係戇鳩鳩囉

有咩問題
一個出貓冇比人發現高分
一個冇出貓低分
正常都係出貓果個著數
Online exam呢個環境你唔出就人地出
慢慢做正義撚令自己輸在起跑線

六月之後識用太空卡
唔等於要用太空卡黎出貓

事實証明夠醒目就冇事

成個過程Share screen?

出貓都用下腦

叫人正正經經溫書都叫正義撚
你班人係咪支那種嚟

覺得有講錯咪駁囉

支那女人假結婚拎公屋都係靠自己,你憑咩歧視人？

無錯
做狗都無問題
咁好條件你唔做就人哋做
慢慢做正義撚令自己輸在起跑線

大學都重要作弊

用太空卡篤灰條友咪學以致用囉
衰左果d 就真係學唔到野

好悲哀見到咁多人連登仔支持出貓，諗起去跑馬拉松果啲支那人，扮女人、搵人伐跑、踩單車、搭的士。諗住個個都自己唔出就係蝕底，唔出貓果啲叫正義撚？真心努力溫書果啲人會點諗？而家香港係咪已經好似大陸咁墮落？

一碌鳩打一船人

乜例子黎
而家個時勢係叫人人都做狗 唔做會蝕底?
真係邏輯大師

唔用太空卡？

商業爭議與道德
就係教大家用太空卡，個課程都幾成功

公大都仲要出貓
有冇廉恥？

不過好似好多黑警讀

你講質素差係指唔識用太空卡吧

死黑警出貓都可以passing out

鐵飯碗 人工高 為所欲為
咁好條件都唔做？
咁你都好鍾意蝕底喎

在考試期間仍為群組成員，但未有作出發問及回應的學生則收警告信，可保留該科成績

姐係做cd rom又有答案睇又keep到個分

On9 黑警夠叫紀律部隊啦 最無紀律就係佢地

大佬 睇野一半唔睇一半斷章取義
呢個係而家人人都搶住做? 唔做就蝕底?
狗一做直接變地底泥
Online exam人人都出貓 你唔出你蝕底
醒目出完咪齊齊有著數囉

唔係幾想同你呢d諗野完全冇邏輯既溝通

上面嗰班撚頭出完貓仲喺到大大聲

網上考試都比人發現用手機？似係group內有人督灰

老john 認同

當個個支那女人都用呢招既時候
佢搵到路數唔用咪佢蠢

然後歧視佢唔係因為佢假結婚拎公屋
係因為佢係支那人 就算佢唔係用假結婚拎公屋都會歧視佢

原來而家人人都爭住出貓？
多人做就無錯？
原來做狗會變地底泥
出貓就無問題仲可以大大聲
你唔做就係蠢係蝕底
繼續幫自己兜啦

你走正途係你選擇
你亦否認唔到呢個事實喎
係人都知綠燈先過得馬路 但總有班人見到無車照過
社會係走灰色地帶
捉唔到就係贏家

忠忠直直 終需乞食

唔識玩

取消晒 成年喇 你估其他科無出貓咩

咁咪可以又收多年學費 肥肥

真係幾醒

鑽漏洞同出貓兩回事喎呀先生
鑽漏洞係因為規則唔完善而做到（理論上合法）
出貓係明文禁止你仲要走去搏
照你咁講只要打劫殺人捉唔到就無問題啦

太空卡成最大贏家
但篤灰個個隨時都係cd-rom 個班 結果一齊收warning

商業世界就係咁
過咗海就係神仙

啱
其實考試=中忍考試
無人捉到你等於贏

呢科唔係教人走精面咩

你爆都冇用 點證明用太空卡條友係佢

大學就更加要

有心出一份卷既 比你open book你都唔會識做 佢d題明顯都係死記爛背既填鴨野

你都識講係搏
出貓係唔正確嘅事 大家都會認同
但出左術無比人捉到 就係你本事

如果你覺得社會係人人都噤公正誠實
噤我都唔阻你活係理想世界

火影忍者又贏
出貓忍術

事實
這個世界冇公平
有公平就唔會有咁多打壓
結果論

你一開始見到有人出貓，冇篤佢仲認同跟埋佢一齊出，同時又冇俾人捉到pass左，出貓風氣就慢慢形成。考試好難，唔出貓就係蝕底就係蠢，歸咎係制度問題迫你要出貓，呢啲跟就係支那社會嘅縮影。

點解大陸冇人跟紅綠燈過馬路？點解日本冇人唔跟紅綠燈過馬路？

出貓係唔正確嘅事 大家都會認同
屌你望下上面班撚樣

這個係社會壞風氣
比人逼到出貓
中忍考試

白衫點會讀ou3大就多

出貓有無問題
同
出貓係啱定錯

我覺得係2個答案黎

總之都係個句
比人捉到出貓就係抵死
捉唔到就係神仙

有溫書咪唔會低分囉

依家大學生思想已經同大陸接軌？

白紙黑字講到明唔准，仲要咁撚理直氣壯問有咩問題

攞正牌貪污都係你咁既心態

正

咁弱智都有，你以為小學生考試

你考試應該唔去廁所嗰啲人嚟

網上考試跟本on9在先

社會風氣唔俾你溫書？

識出貓既大學生直頭可以番大陸做野
個mindset 一樣，同聲同氣

仲要買部電視仔 好貴但同要俾人拉比 都抵嘅

如果WhatsApp 既話係咪可以check 班cdrom 考試其間有冇睇到message

有睇都要罰啦

而家無埋ICAC
光明正大貪污
噤你又奈班仆街咩何

依班垃圾出到黎做野只會走精面，對社會貢獻=0

升職？收買上司咪得囉 女仔仲可以陪訓添

無問題就唔會禁
個問題係而家啲人喺到合理化出貓
本身個風氣係敗壞仲要喺到鼓吹

梁天琦都要俾你歧視

依家香港咪係
咁你吹得佢脹咩？

一早教晒太空卡+VPN+鬼機
黑警都查你唔到大學點查

咩事實

就算真係事實（咩事實都好），有發生就岩，就要一齊做？

獨立思考呢？道德底線呢？

屌你老母仲抗咩爭，上大陸奶人仔好撚過啦

OU 你想考幾深

個風氣係敗壞
然後呢
你覺得你嘅能力下可以改變到啲咩

所以就要同流合污？

冇其他野可以做到？

咁撚講咩抗爭啦，你依家又奈得中共咩何？

藍色思維
If you can't beat them, join them

冇比人發現咪即係有道德囉
個社會本身就係咁運作

所以就要同流合污？

冇其他野可以做到？

2019年推逃犯條例嗰陣做咩抗爭？中共係咁架啦，第一日仲知咩

改名啦你
仲學人光復香港

改變唔到就一齊fat fat

輸到個道德位低到馬里瓦納海溝
就同你講:
然後呢
你覺得你嘅能力下可以改變到啲咩

上得連登唔改番個似樣啲既名就蝕章架喇

啱呀
無人阻止到你行邊一條路
承擔自己選擇嘅路同風險

你係底層嘅時候講咩獨立思考
你明知老細條橋係仆街都要跟住做

人在高層自身就係道德底線
你指指指點點根本唔會care

如果你係有能力嘅
企出黎改變成個社會風氣

用同學個名先係常識

join 唔 join 都係個人選擇
你可以選擇唔join
除非你有能力 否則你都係改變唔到風氣

用得太空卡都叻仔黎啦 仲比你知邊個咩

在考試期間仍為群組成員，但未有作出發問及回應的學生則收警告信，可保留該科成績

批判道德行為大前題下係你被人捉到
賊被人捉到之前,佢都未係賊

係底層就冇能力？

我就唔撚信全班都出貓喇

當真係全班都出貓，姐係知道出貓方法，咁你有冇同校方反映？係咪反映完都冇做野你先迫住一齊出貓？

再講溫書真係咁難？懶就懶啦，又要懶又要高分你有冇廉恥？

真係冇人阻止到你去做藍絲廢老，奶共奶人仔，自己承擔自己選擇嘅路同風險
但係你係咪真係會做？

你地嘅慨念就係非黑即白
無人話一定要出貓
呢個係你個人選擇
你大可以交白卷
點解一定係得2個選項

你可以正正經經讀書拎100分
有人亦可以靠出貓拎100分

你有証據咪將佢扯落黎
你無証據就係奈佢唔何

你知佢出貓但又無証據
口交部嚴厲譴責
除左自己自我感覺良好之外
對客觀現實又有咩影響?

noted and thanks
然後?

講左咁多都唔化，已經冇撚得救

「香港光復時」依個名你唔配

走啦連登唔適合你，香討應該會岩你channel

原全唔關logic事喺到appeal to logic

一睇你就知冇讀過logic，然後自己冇logic話人冇logic
真係睇到眼冤
返去讀吓書先 定係讀過搞唔掂要靠出貓呀
噉嘅話出幾多貓咪又係一pat屎噉

你解得通你除左做口交部
重可以點改變社會風氣
噤我咪化囉

你要認為呢個香港係烏托幫社會都無問題

電影題材

見過啲支那人
佢哋呢種mind set真係成大浸支味出晒嚟

啲人仲以為好威威
要靠出貓 根本自己垃圾
唔理公平 大學考個試咁小事都要靠出貓
出到去大事起上嚟就更加唔識做又靠出貓
惡性遁還落去有一日瀨嘢自己食
最慘係冇料害埋人人哋陰工

因為係特權階級

非黑即白唔係噉嘅時候用
本身講緊可以温書唔温書喺到出貓係錯
呢件事有埋呢個context邊到有灰色地帶？

然後你又喺到轉topic去話對現實有咩用

就算講現實 個影響就係一班心智未成熟嘅連登仔一入嚟見到清一色係支那mind set佢哋咪大機會會同化支那

而個個係噉嘅mind set咪即係香港人變成支那人噉樣樣，社會上乜撚嘢都做假

連個大學嘅考試都要出貓，噉出貓出到幾時？

出貓就係人都會
但出得蠢先大獲

講點解唔好出貓﹐唔關公平事，係關你自己性格、前途同人生事

如果你認為出貓偷雞淨係得支那人先做嘅
已經無需再作討論
有咩劣質嘢就賴落支那度

事實係如果呢單嘢無被揭發
大家都無機會係度討論出貓呢個問題
過左海嘅考生就拎到一定分數

重複
都係個人選擇
"if you can't beat them join them"
呢句根本包唔曬你可以選擇嘅選項
你可以唔beat them 同時亦唔join them
點解去到你口中就變左一定要歸邊

唔只講緊出貓 係講緊個mind set同社會風氣
支那的確係似呢到上面嘅人噉
出貓出到理直氣壯 會成個社會一齊覺得有得出唔出先係有問題嗰個
上面鼓出緊就係呢個風氣

你嘅講法只係真小人同偽君子分別
香港人都會出貓 不過無支那人噤大聲

最大問題就係
今日嘅香港大聲講都無問題

如果全部人一齊出貓嘅話 咁成件事都算係fair
呢啲係功利主義行先呀 定還是道德行先啦

唔只真小人同偽君子 每個社會總有真小人同偽君子，但唔同社會個風氣文化係唔同
而風氣文化會影響人價值觀，價值觀又大規模影響人嘅行為
所以點解支那噉多嘢都噉出名地差，例如學術界點關佢哋噉出名integrity差咪就係嗰一代人都覺得實力唔重要，不擇手段上到位咪得呢個mind set

公大都係大？

70 80歲都讀得

呢個老師勁

出貓好正常上面班人冇讀過u

最緊要你承認呢個問題唔係支那獨有就得

tg delete acc有無跡可尋?

而沒參與討論者則被書面警告？

完全唔認同，你係唔係大學生先

咁如果我本身唔認同香港社會既教育制度 但又無能力出國讀書呢？

咁樣去睇覺唔覺得同上年好多人做既野一樣？

呢度啲人講到係弱智先唔出貓

ou除左nursing值得尊重 其他都係垃圾

你出貓得益嘅係你自己
自私就自私啦支那種

解決敵人

用你最撚憎/freeride過你嘅果個人

你係咪無乜fd果啲人

Online exam就係講求團隊合作喎，冇出貓個堆應該係冇朋友。

鯨大係咁

有讀過
冇出貓

但係屌緊上面兩三個出貓仲要好有道理，冇得揀咁

咁只係取消個科成績都幾鬆手wor...

所以只可以出貓

integrity 唔值錢，點解要有

"online" exam
你要用zoom就自然會上網, 你上得網就會順手開埋communication app
出cheat 入門級基本野啦

未必個個有份

每班都總會有一兩個柒頭俾人杯

邊忽弱智
之前幾個sem不知幾成功
仲有淘寶chegg key

出貓冇話啱，但係當咁多人都有出，你有出就變到冇乜問題。professor都一定知你出貓，重點係唔好比人捉到啫

玩到好似中忍考試咁

This is reality
社會上既生存理論
你只要無畀人捉到你做衰野, 你就係等於無做過衰野

搞到好似火影考試咁 考你點出腦

你要見見我得架啦

咁叻入去first hon grade

諗起沙士嗰陣喺屋企考試
全班出貓（照抄書），全班所有科100分
得我一個正常發揮 80幾90幾分
跟住喺度喊
仲俾同學話我on9做咩唔照抄書
我屋企人話做人要對得住良心
溫咗書係幾多分就幾多分
照抄係學唔到嘢

之後嗰班人升晒去band 1學校
有幾個中途跟唔上俾人踢咗出校
follow返佢地少部分入到U畢咗業 做老師做社工
大部分都係讀讀下無心機讀 好早出黎做嘢
而我應該係唯一一個準備讀PhD
希望佢地讀U嗰陣對自己誠實無出貓

我覺得屋企教得無錯 讀咗嘅知識係自己嘅
出貓可能帶來你一時平步青雲嘅好處
但終有日你因為唔夠料俾人拉返落馬
或者只係今次academic dishonesty
甚至惹埋官非唔值得

爛grade咪努力啲 exam成績咪好啲
真係無需要出貓

仲捉唔到你隻OU出貓狗

鯨大永遠唔會令人失望

太空卡個班著數哂

公開大學都算大學

你世界好美好

online exam imply 左 open book
做下notes 唔叫 cheat 下嘛

有兩個mon
Share一個
另一個上網查

老老實實。
我覺得有d野唔好咁理所當然，人地比你online exam, 唔代表要比你出貓。規矩就嚮度。你跟唔跟係你自己的事。但係到時人地捉到，你亦冇得喊....

有時去到大學都重要拉curve就造就呢d行為，去到大學生都重要計住自己幾多分，同d同學嚮度惡性竟爭。然後就一堆人各自摺拉巴。一係就有另一堆人嚮度諗點出貓。
講真，人地要做到你冇得出貓其實唔難，我都試過有d professor係出到份卷根本做唔切，你係唔會有時間搵書搵野或溝通。但咁大個人，自律d好冇?

應該全部重考先公平？
出貓個幾個取消資格

我都覺得知識學左就係自己....
當然，考試唔應該係記憶測驗。但係我覺得考試係逼你d野入腦，等你唔好咁易唔記得，第日衰極都重有個印象嚮度。你真係唔記得左，要搵，都知道點搵返d資料出來。
同埋中學可能真係記憶測驗，但係我自己讀理科。去到大學好多時己經係睇你點樣apply，你係唔撚上堂ge，我比埋本書你open book d野都未必識做。要靠出貓的人本身都好打極有限，堂又唔上，書又唔睇，你考試比本書嚮佢面前佢都未必識搵。

去鴨卡買張卡唔駛20 都on99咁

讀ou真係on9仔 唔識用tg又唔識用太空卡

隻眼都見到你周圍望啦

勁人同廢人就係咁樣分出嚟

我覺得中小學學嘅唔止記憶測驗
係真係基本知識同能力
當然所有嘢都係有reference可以按圖索驥
但呢啲試都要出貓
咁唔通你同人講英文講一句完整句子都要查下點講？

大學/碩士講真好多考試已經可以open book
唔俾一定有佢原因
有啲知識終身受用人地最好就想你背咗佢
唔洗逐字逐句但都要有個general picture

我都同意ge，但基本知識同能力。以中小學來講，有時都係要記返來。
同埋我覺得出唔出貓，都係一種態度問題，人地定左個規矩比你，你就係要唔跟遊戲規則玩去偷懶，覺得有著數就做左先算，唔諗後果。係，你果下100分咁又點，中學d野，再大個d都冇人會care。但係d野冇學到就係冇學到......

講開又講
其實有時我覺得有d課程最失敗的地方就係玩拉curve，呢d我都依家都唔明係咩思維來....即係唔可以一齊做得好? 一定要有人死?
倒返轉頭，如果成班都唔知做緊乜，又要夾硬掟d B呀C呀出去...?
搞到好多時，大學得返考試氣氛，係冇乜學術氣氛。唔係你死就我亡。

好彩有用到太空卡

係丫，所以未有咁既政府

何止政府係噤

會唔會督灰條友就係平時佢問冇人回應
所以嬲嬲地督灰

Cheat/同唔cheat都係過程，最緊要係結果。

冇錯係習慣培養同性格問題
同我上面po嗰個youtube講嘅嘢一樣
咁早少少嘢就出貓，噉就會習慣預到問題用出貓去解決
出到嚟做嘢冇得出貓啦，但總會有旁門左道嘅方法，試到一次兩次就會繼續落去，然後就惡性遁還直至出事，到時可能比academic dishonest更大獲。

所以你呢啲人咪注定一齊做奴隸 做港豬囉 支那畜
連反抗制度都唔敢

出貓撚做埋啲支那惡行仲聲大大話返人
果然係支那種

好多五毛玩分化
班學生為左反抗個制度比人罰
仲咁多人笑

我支持佢哋企出嚟架

tg group都唔識開，影衰大學生

仲要未用鬼機

三角定位再對IP

OU仔：咩啊 我地OU易入難出 好辛苦架

咪係!
出貓都出得柒過人

香港公開出貓大學

我出到貓係我叻仔，做乜要。。。。

其實ou先係要檢討果個，online考其實預左係open book, open book考既野緊係要考d大包圍/攞住本書/上網都唔識答架喇

係 60幾歲都可以讀

垃圾大學 垃圾學生

無計 商業社會就係咁玩 特別係香港

咁好人

出卷條友太撚懶

考啲野唔夠深/全部都太深先要拉curve

題目本身可以分得出高低根本唔洗拉

用出貓黎反抗，仲未俾藍絲笑夠？

黑警上庭講大話屈鳩你，黃絲咪撚屌呀

50步笑100步

我覺得主要係你想d學生學到乜先？
佢地達到objective咪比好grade囉。野野都唔係你死就我亡

係唔係都無限上綱上線 你呢啲咪正宗支那畜囉
同口交部一撚野 講野又無point

你講野好撚有point
幾時反抗制度屌返啲professor呀支那種出貓撚
自己廢又唔想認就要靠出貓先有啲成就感
仲有講到大義凜然咁

作弊無罪 出貓有理
夠唔夠膽當面對住人講呀你班懦夫

呢個就係要擔承嘅風險
作弊者亦唔會知幾時出事
輕至炒魷 重至坐監

終歸都係成王敗寇

有無諗過唔係科科既人都靠出貓
我讀果科連寫都唔夠時間
更莫講話去廁所出貓

master都讀埋
係無出過貓

真係cls
唔知係咪而家大學生就係靠咁樣呃呃氹氹畢業

我俾你一直出cheat 爬到上位，有錢、有地位、有權力

不學無術你有春用咩

成個社會一齊退步，依個風險要啲勤力既同你班自私撚一齊承擔？

劣幣驅逐良幣，自私撚又贏

同大陸接軌

讀咩大學姐，假證書咪得囉，Oxbridge First hon 雙食屎學位都仲得，快靚正

個個假證書，讀大學蝕章呀